有無大大知乜來？ 屋企呢排出現好多😖

好似會咬人 竹 拍佢地反應好慢

紅豆

牛蜱

大你老母

大你老母大